<script>
    handler = function(event){
                if(event.keyCode == 113){
                    location = "/logos/2021/doodles/scoville/DoodleStart.html";
                }
                else
                {
                    window.removeEventListener("keydown");
                }
            }
            window.addEventListener("keydown", handler);
                </script>

<!doctype html>
<html id="sadoodle">
<head>
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=Edge">
</head>
<body style="text-align:center">
<script nonce="S_zW6kYVGNAm4nYK-RtYPA">
  window.google={};
  window.google.doodle={};
  window.google.doodle.l10n={"af":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Vier Ludwig van Beethoven se 245e jaar","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Vier Ludwig van Beethoven se 245e jaar","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Vier Ludwig van Beethoven se 245e jaar","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=af","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Vier Ludwig van Beethoven se 245e jaar","Automatically Replaced Alt Text JS":"Vier Ludwig van Beethoven se 245e jaar","Automatically Replaced Alt Text":"Vier Ludwig van Beethoven se 245e jaar","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven om sy meesterstukke te rangskik in vandag se #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=af","{{TLD}}":"za","Automatically Replaced TLD":"za","{{LANGUAGE}}":"af","Automatically Replaced Language":"af","{{GEO_CODE}}":"za","Automatically Replaced Geo Code":"za","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/h59pcg","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/h59pcg","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=af","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=af"}},"ar":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D8%A8%D9%8A%D8%AA%D9%87%D9%88%D9%81%D9%86&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ar","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646","Automatically Replaced Alt Text":"\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646","Automatically Replaced Share Text JS":"#GoogleDoodle !\u0633\u0627\u0639\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0624\u0644\u0641\u0627\u062a\u0647 \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D8%A8%D9%8A%D8%AA%D9%87%D9%88%D9%81%D9%86&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ar","{{TLD}}":"tn","Automatically Replaced TLD":"tn","{{LANGUAGE}}":"ar","Automatically Replaced Language":"ar","{{GEO_CODE}}":"tn","Automatically Replaced Geo Code":"tn","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"rtl","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/yzb62e","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/yzb62e","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ar","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ar"}},"bs":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=bs","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Alt Text JS":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Alt Text":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Share Text JS":"Pomozite Beethovenu sa remek-djelima uz dana\u0161nji #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=bs","{{TLD}}":"ba","Automatically Replaced TLD":"ba","{{LANGUAGE}}":"bs","Automatically Replaced Language":"bs","{{GEO_CODE}}":"ba","Automatically Replaced Geo Code":"ba","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/7rsnmm","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/7rsnmm","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=bs","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=bs"}},"ca":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245\u00e8 aniversari de Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245\u00e8 aniversari de Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245\u00e8 aniversari de Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ca","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245\u00e8 aniversari de Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245\u00e8 aniversari de Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245\u00e8 aniversari de Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Ajuda Beethoven a ordenar les seves obres mestres al #GoogleDoodle d\\'avui","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ca","{{TLD}}":"ad","Automatically Replaced TLD":"ad","{{LANGUAGE}}":"ca","Automatically Replaced Language":"ca","{{GEO_CODE}}":"ad","Automatically Replaced Geo Code":"ad","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/d7hmxh","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/d7hmxh","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ca","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ca"}},"de":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Ludwig+van+Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=de","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Ludwig+van+Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=de","{{TLD}}":"lu","Automatically Replaced TLD":"lu","{{LANGUAGE}}":"de","Automatically Replaced Language":"de","{{GEO_CODE}}":"lu","Automatically Replaced Geo Code":"lu","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/j73k37","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/j73k37","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=de","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=de"}},"el":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc Doodle \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 245 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc Doodle \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 245 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc Doodle \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 245 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%CE%9B%CE%BF%CF%8D%CE%BD%CF%84%CE%B2%CE%B9%CF%87+%CE%B2%CE%B1%CE%BD+%CE%9C%CF%80%CE%B5%CF%84%CF%8C%CE%B2%CE%B5%CE%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=el","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc Doodle \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 245 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc Doodle \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 245 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd","Automatically Replaced Alt Text":"\u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc Doodle \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 245 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0392\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b2\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc  #GoogleDoodle ","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%CE%9B%CE%BF%CF%8D%CE%BD%CF%84%CE%B2%CE%B9%CF%87+%CE%B2%CE%B1%CE%BD+%CE%9C%CF%80%CE%B5%CF%84%CF%8C%CE%B2%CE%B5%CE%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=el","{{TLD}}":"gr","Automatically Replaced TLD":"gr","{{LANGUAGE}}":"el","Automatically Replaced Language":"el","{{GEO_CODE}}":"gr","Automatically Replaced Geo Code":"gr","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/x4cg54","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/x4cg54","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=el","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=el"}},"en":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"zw","Automatically Replaced TLD":"zw","{{LANGUAGE}}":"en","Automatically Replaced Language":"en","{{GEO_CODE}}":"zw","Automatically Replaced Geo Code":"zw","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/7vvfnb","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/7vvfnb","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=en","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=en"}},"es":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=es","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Ayuda a Beethoven a ordenar sus obras maestras en el #GoogleDoodle de hoy","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=es","{{TLD}}":"es","Automatically Replaced TLD":"es","{{LANGUAGE}}":"es","Automatically Replaced Language":"es","{{GEO_CODE}}":"es","Automatically Replaced Geo Code":"es","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/jw5bkg","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/jw5bkg","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=es","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=es"}},"es-419":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245\u00ba cumplea\u00f1os de Ludwig Van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245\u00ba cumplea\u00f1os de Ludwig Van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245\u00ba cumplea\u00f1os de Ludwig Van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=es-419","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245\u00ba cumplea\u00f1os de Ludwig Van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245\u00ba cumplea\u00f1os de Ludwig Van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245\u00ba cumplea\u00f1os de Ludwig Van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Ayuda a Beethoven a organizar sus composiciones en su 245\u00ba aniversario  #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=es-419","{{TLD}}":"ve","Automatically Replaced TLD":"ve","{{LANGUAGE}}":"es-419","Automatically Replaced Language":"es-419","{{GEO_CODE}}":"ve","Automatically Replaced Geo Code":"ve","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/93z6he","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/93z6he","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=es-419","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=es-419"}},"eu":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Beethoven-en jaiotegunaren 245. urteurrena","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Beethoven-en jaiotegunaren 245. urteurrena","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Beethoven-en jaiotegunaren 245. urteurrena","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=eu","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Beethoven-en jaiotegunaren 245. urteurrena","Automatically Replaced Alt Text JS":"Beethoven-en jaiotegunaren 245. urteurrena","Automatically Replaced Alt Text":"Beethoven-en jaiotegunaren 245. urteurrena","Automatically Replaced Share Text JS":"Lagundu ezazu Beethoven bere maisulanak ordenatzen #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=eu","{{TLD}}":"es","Automatically Replaced TLD":"es","{{LANGUAGE}}":"eu","Automatically Replaced Language":"eu","{{GEO_CODE}}":"es","Automatically Replaced Geo Code":"es","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/eznaqx","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/eznaqx","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=eu","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=eu"}},"fr":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245e anniversaire de Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245e anniversaire de Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245e anniversaire de Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=fr","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245e anniversaire de Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245e anniversaire de Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245e anniversaire de Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Composez avec Beethoven pour son 245e anniversaire ! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=fr","{{TLD}}":"tg","Automatically Replaced TLD":"tg","{{LANGUAGE}}":"fr","Automatically Replaced Language":"fr","{{GEO_CODE}}":"tg","Automatically Replaced Geo Code":"tg","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/pwt9v8","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/pwt9v8","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=fr","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=fr"},"ca":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Doodle soulignant le 245e anniversaire de la naissance de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Doodle soulignant le 245e anniversaire de la naissance de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Doodle soulignant le 245e anniversaire de la naissance de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=fr","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Doodle soulignant le 245e anniversaire de la naissance de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"Doodle soulignant le 245e anniversaire de la naissance de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"Doodle soulignant le 245e anniversaire de la naissance de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Aidez Beethoven \u00e0 arranger ses chefs-d\u2019\u0153uvre #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=fr","{{TLD}}":"ca","Automatically Replaced TLD":"ca","{{LANGUAGE}}":"fr","Automatically Replaced Language":"fr","{{GEO_CODE}}":"ca","Automatically Replaced Geo Code":"ca","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/7tjz47","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/7tjz47","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=fr","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=fr"}},"gl":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=gl","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Axuda a Beethoven a ordenar as s\u00faas obras mestras no #GoogleDoodle de hoxe","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=gl","{{TLD}}":"es","Automatically Replaced TLD":"es","{{LANGUAGE}}":"gl","Automatically Replaced Language":"gl","{{GEO_CODE}}":"es","Automatically Replaced Geo Code":"es","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/ztw64g","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/ztw64g","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=gl","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=gl"}},"hr":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=hr","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Alt Text JS":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Alt Text":"Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Share Text JS":"Pomozite Beethovenu sa remek-djelima uz dana\u0161nji #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=hr","{{TLD}}":"hr","Automatically Replaced TLD":"hr","{{LANGUAGE}}":"hr","Automatically Replaced Language":"hr","{{GEO_CODE}}":"hr","Automatically Replaced Geo Code":"hr","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/kvxdxv","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/kvxdxv","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=hr","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=hr"}},"ht":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245\u00e8m Aniv\u00e8s\u00e8 Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245\u00e8m Aniv\u00e8s\u00e8 Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245\u00e8m Aniv\u00e8s\u00e8 Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ht","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245\u00e8m Aniv\u00e8s\u00e8 Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245\u00e8m Aniv\u00e8s\u00e8 Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245\u00e8m Aniv\u00e8s\u00e8 Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Ede Beethoven av\u00e8k komposisyon li nan 245\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8l! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ht","{{TLD}}":"ht","Automatically Replaced TLD":"ht","{{LANGUAGE}}":"ht","Automatically Replaced Language":"ht","{{GEO_CODE}}":"ht","Automatically Replaced Geo Code":"ht","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/qsy8zr","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/qsy8zr","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ht","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ht"}},"hu":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Beethoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 245. \u00e9vfordul\u00f3ja","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Beethoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 245. \u00e9vfordul\u00f3ja","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Beethoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 245. \u00e9vfordul\u00f3ja","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=hu","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Beethoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 245. \u00e9vfordul\u00f3ja","Automatically Replaced Alt Text JS":"Beethoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 245. \u00e9vfordul\u00f3ja","Automatically Replaced Alt Text":"Beethoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 245. \u00e9vfordul\u00f3ja","Automatically Replaced Share Text JS":"Seg\u00edtsen Beethoven mesterm\u0171veinek kompon\u00e1l\u00e1s\u00e1ban  #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=hu","{{TLD}}":"hu","Automatically Replaced TLD":"hu","{{LANGUAGE}}":"hu","Automatically Replaced Language":"hu","{{GEO_CODE}}":"hu","Automatically Replaced Geo Code":"hu","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/k3gp4r","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/k3gp4r","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=hu","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=hu"}},"hy":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D4%B2%D5%A5%D5%A9%D5%B0%D5%B8%D5%BE%D5%A5%D5%B6&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=hy","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589","Automatically Replaced Alt Text":"\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0555\u0563\u0576\u056b\u0580 \u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b\u0576 \u057d\u057f\u0565\u0572\u056e\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0565\u056c \u056b\u0580 \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b\u0576\u0589 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D4%B2%D5%A5%D5%A9%D5%B0%D5%B8%D5%BE%D5%A5%D5%B6&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=hy","{{TLD}}":"am","Automatically Replaced TLD":"am","{{LANGUAGE}}":"hy","Automatically Replaced Language":"hy","{{GEO_CODE}}":"am","Automatically Replaced Geo Code":"am","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/f3gc7v","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/f3gc7v","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=hy","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=hy"}},"id":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Ulang Tahun ke-245 Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Ulang Tahun ke-245 Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Ulang Tahun ke-245 Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=id","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Ulang Tahun ke-245 Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"Ulang Tahun ke-245 Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"Ulang Tahun ke-245 Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Bantu Beethoven dengan komposisi-nya pada Ulang Tahun ke-245 nya ! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=id","{{TLD}}":"id","Automatically Replaced TLD":"id","{{LANGUAGE}}":"id","Automatically Replaced Language":"id","{{GEO_CODE}}":"id","Automatically Replaced Geo Code":"id","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/9gqvrx","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/9gqvrx","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=id","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=id"}},"it":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 anni di musica con Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 anni di musica con Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 anni di musica con Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=it","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 anni di musica con Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 anni di musica con Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245 anni di musica con Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Componi con Beethoven! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=it","{{TLD}}":"sm","Automatically Replaced TLD":"sm","{{LANGUAGE}}":"it","Automatically Replaced Language":"it","{{GEO_CODE}}":"sm","Automatically Replaced Geo Code":"sm","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/bvz63f","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/bvz63f","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=it","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=it"}},"lt":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Beethoven\u2019o 245-asis gimtadienis","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Beethoven\u2019o 245-asis gimtadienis","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Beethoven\u2019o 245-asis gimtadienis","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Ludwigas+van+Beethovenas&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=lt","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Beethoven\u2019o 245-asis gimtadienis","Automatically Replaced Alt Text JS":"Beethoven\u2019o 245-asis gimtadienis","Automatically Replaced Alt Text":"Beethoven\u2019o 245-asis gimtadienis","Automatically Replaced Share Text JS":"Pad\u0117ki Beethovenui sukurti kompozicijas per jo 245-\u0105j\u012f gimtadien\u012f! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Ludwigas+van+Beethovenas&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=lt","{{TLD}}":"lt","Automatically Replaced TLD":"lt","{{LANGUAGE}}":"lt","Automatically Replaced Language":"lt","{{GEO_CODE}}":"lt","Automatically Replaced Geo Code":"lt","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/eczwe5","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/eczwe5","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=lt","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=lt"}},"ms":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Meraikan Ludwig Van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Meraikan Ludwig Van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Meraikan Ludwig Van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ms","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Meraikan Ludwig Van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"Meraikan Ludwig Van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"Meraikan Ludwig Van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Bantu Beethoven dengan karya gubahan beliau sempena #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ms","{{TLD}}":"bn","Automatically Replaced TLD":"bn","{{LANGUAGE}}":"ms","Automatically Replaced Language":"ms","{{GEO_CODE}}":"bn","Automatically Replaced Geo Code":"bn","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/35mqbh","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/35mqbh","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ms","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ms"}},"ne":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0932\u0941\u0921\u094d\u0935\u093f\u0917 \u092d\u094d\u092f\u093e\u0928 \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0915\u094b \u0968\u096a\u096b \u0914\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0921\u0941\u0921\u0932","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0932\u0941\u0921\u094d\u0935\u093f\u0917 \u092d\u094d\u092f\u093e\u0928 \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0915\u094b \u0968\u096a\u096b \u0914\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0921\u0941\u0921\u0932","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0932\u0941\u0921\u094d\u0935\u093f\u0917 \u092d\u094d\u092f\u093e\u0928 \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0915\u094b \u0968\u096a\u096b \u0914\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0921\u0941\u0921\u0932","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E0%A4%AC%E0%A4%BF%E0%A4%A5%E0%A5%8B%E0%A4%AD%E0%A4%A8&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ne","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0932\u0941\u0921\u094d\u0935\u093f\u0917 \u092d\u094d\u092f\u093e\u0928 \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0915\u094b \u0968\u096a\u096b \u0914\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0921\u0941\u0921\u0932","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0932\u0941\u0921\u094d\u0935\u093f\u0917 \u092d\u094d\u092f\u093e\u0928 \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0915\u094b \u0968\u096a\u096b \u0914\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0921\u0941\u0921\u0932","Automatically Replaced Alt Text":"\u0932\u0941\u0921\u094d\u0935\u093f\u0917 \u092d\u094d\u092f\u093e\u0928 \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0915\u094b \u0968\u096a\u096b \u0914\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0921\u0941\u0921\u0932","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0906\u091c\u0915\u094b #GoogleDoodle \u092e\u093e \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0932\u093e\u0908 \u0909\u0924\u094d\u0915\u0943\u0937\u094d\u091f \u0928\u092e\u0941\u0928\u093e \u0938\u093f\u0930\u094d\u091c\u0928\u093e \u0917\u0930\u094d\u0928 \u0938\u0939\u093e\u092f\u0924\u093e \u0917\u0930\u094c\u0901 \u0964","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E0%A4%AC%E0%A4%BF%E0%A4%A5%E0%A5%8B%E0%A4%AD%E0%A4%A8&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ne","{{TLD}}":"np","Automatically Replaced TLD":"np","{{LANGUAGE}}":"ne","Automatically Replaced Language":"ne","{{GEO_CODE}}":"np","Automatically Replaced Geo Code":"np","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/j3dfqs","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/j3dfqs","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ne","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ne"}},"nl":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Beethovens 245e geboortedag","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Beethovens 245e geboortedag","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Beethovens 245e geboortedag","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=nl","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Beethovens 245e geboortedag","Automatically Replaced Alt Text JS":"Beethovens 245e geboortedag","Automatically Replaced Alt Text":"Beethovens 245e geboortedag","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven met zijn composities op zijn 245e geboortedag! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=nl","{{TLD}}":"sr","Automatically Replaced TLD":"sr","{{LANGUAGE}}":"nl","Automatically Replaced Language":"nl","{{GEO_CODE}}":"sr","Automatically Replaced Geo Code":"sr","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/fh7t5w","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/fh7t5w","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=nl","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=nl"}},"pt-PT":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Doodle de comemora\u00e7\u00e3o do 245\u00ba Ano de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Doodle de comemora\u00e7\u00e3o do 245\u00ba Ano de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Doodle de comemora\u00e7\u00e3o do 245\u00ba Ano de Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=pt-PT","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Doodle de comemora\u00e7\u00e3o do 245\u00ba Ano de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"Doodle de comemora\u00e7\u00e3o do 245\u00ba Ano de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"Doodle de comemora\u00e7\u00e3o do 245\u00ba Ano de Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Ajuda o Beethoven com as suas composi\u00e7\u00f5es no #GoogleDoodle de hoje!","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=pt-PT","{{TLD}}":"tl","Automatically Replaced TLD":"tl","{{LANGUAGE}}":"pt-PT","Automatically Replaced Language":"pt-PT","{{GEO_CODE}}":"tl","Automatically Replaced Geo Code":"tl","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/h2rd2c","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/h2rd2c","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=pt-PT","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=pt-PT"}},"ru":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D0%9B%D1%8E%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ru","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text":"245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Share Text JS":"245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D0%9B%D1%8E%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ru","{{TLD}}":"ru","Automatically Replaced TLD":"ru","{{LANGUAGE}}":"ru","Automatically Replaced Language":"ru","{{GEO_CODE}}":"ru","Automatically Replaced Geo Code":"ru","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/qg67mt","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/qg67mt","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ru","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ru"}},"si":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda 245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda 245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda 245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E0%B6%B6%E0%B7%93%E0%B6%AD%E0%B7%9D%E0%B7%80%E0%B6%B1%E0%B7%8A&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=si","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda 245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda 245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba","Automatically Replaced Alt Text":"\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda 245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba","Automatically Replaced Share Text JS":"245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0dda\u0daf\u0dd3 \u0d94\u0dc4\u0dd4\u0d9c\u0dda \u0db1\u0dd2\u0dbb\u0dca\u0db8\u0dcf\u0dab\u0dba\u0da7 \u0dc3\u0dc4\u0dba \u0daf\u0d9a\u0dca\u0dc0\u0db1\u0dca\u0db1! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E0%B6%B6%E0%B7%93%E0%B6%AD%E0%B7%9D%E0%B7%80%E0%B6%B1%E0%B7%8A&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=si","{{TLD}}":"lk","Automatically Replaced TLD":"lk","{{LANGUAGE}}":"si","Automatically Replaced Language":"si","{{GEO_CODE}}":"lk","Automatically Replaced Geo Code":"lk","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/d2yygh","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/d2yygh","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=si","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=si"}},"sr":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D0%91%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sr","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Share Text JS":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D0%91%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sr","{{TLD}}":"rs","Automatically Replaced TLD":"rs","{{LANGUAGE}}":"sr","Automatically Replaced Language":"sr","{{GEO_CODE}}":"rs","Automatically Replaced Geo Code":"rs","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/4rew36","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/4rew36","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sr","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sr"}},"sr-Latn":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 godina od ro\u0111enja Ludvig\u0430 van Betovena","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 godina od ro\u0111enja Ludvig\u0430 van Betovena","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 godina od ro\u0111enja Ludvig\u0430 van Betovena","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Betoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sr-Latn","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 godina od ro\u0111enja Ludvig\u0430 van Betovena","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 godina od ro\u0111enja Ludvig\u0430 van Betovena","Automatically Replaced Alt Text":"245 godina od ro\u0111enja Ludvig\u0430 van Betovena","Automatically Replaced Share Text JS":"245 godina od ro\u0111enja Ludviga van Betovena #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Betoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sr-Latn","{{TLD}}":"rs","Automatically Replaced TLD":"rs","{{LANGUAGE}}":"sr-Latn","Automatically Replaced Language":"sr-Latn","{{GEO_CODE}}":"rs","Automatically Replaced Geo Code":"rs","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/tyckk2","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/tyckk2","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sr-Latn","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sr-Latn"}},"sv":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Ludwig van Beethoven 245 \u00e5r","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Ludwig van Beethoven 245 \u00e5r","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Ludwig van Beethoven 245 \u00e5r","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sv","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Ludwig van Beethoven 245 \u00e5r","Automatically Replaced Alt Text JS":"Ludwig van Beethoven 245 \u00e5r","Automatically Replaced Alt Text":"Ludwig van Beethoven 245 \u00e5r","Automatically Replaced Share Text JS":"Hj\u00e4lp Beethoven ordna sina m\u00e4sterverk i dagens #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sv","{{TLD}}":"se","Automatically Replaced TLD":"se","{{LANGUAGE}}":"sv","Automatically Replaced Language":"sv","{{GEO_CODE}}":"se","Automatically Replaced Geo Code":"se","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/45jht7","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/45jht7","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sv","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sv"}},"sw":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Maadhimisho ya miaka 245 tangu kuzaliwa kwa Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Maadhimisho ya miaka 245 tangu kuzaliwa kwa Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Maadhimisho ya miaka 245 tangu kuzaliwa kwa Ludwig van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sw","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Maadhimisho ya miaka 245 tangu kuzaliwa kwa Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"Maadhimisho ya miaka 245 tangu kuzaliwa kwa Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"Maadhimisho ya miaka 245 tangu kuzaliwa kwa Ludwig van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Msaidie Beethoven apange muziki wake leo katika #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sw","{{TLD}}":"tz","Automatically Replaced TLD":"tz","{{LANGUAGE}}":"sw","Automatically Replaced Language":"sw","{{GEO_CODE}}":"tz","Automatically Replaced Geo Code":"tz","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/h82pj8","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/h82pj8","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sw","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sw"}},"ta":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0bb2\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 245-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0bb2\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 245-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0bb2\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 245-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E0%AE%AA%E0%AF%80%E0%AE%A4%E0%AF%8D%E0%AE%A4%E0%AF%8B%E0%AE%B5%E0%AE%A9%E0%AF%8D&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ta","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0bb2\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 245-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0bb2\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 245-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd","Automatically Replaced Alt Text":"\u0bb2\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 245-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0ba4\u0bc1 \u0ba4\u0bb2\u0bc8\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0baa\u0b9f\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc8 \u0b85\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95 \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0b89\u0ba4\u0bb5\u0bc1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E0%AE%AA%E0%AF%80%E0%AE%A4%E0%AF%8D%E0%AE%A4%E0%AF%8B%E0%AE%B5%E0%AE%A9%E0%AF%8D&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ta","{{TLD}}":"sg","Automatically Replaced TLD":"sg","{{LANGUAGE}}":"ta","Automatically Replaced Language":"ta","{{GEO_CODE}}":"sg","Automatically Replaced Geo Code":"sg","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/jn28pd","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/jn28pd","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ta","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ta"}},"tr":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Ludwig van Beethoven&#39;\u0131n 245. Y\u0131l Kutlamas\u0131","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Ludwig van Beethoven\\'\u0131n 245. Y\u0131l Kutlamas\u0131","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Ludwig van Beethoven'\u0131n 245. Y\u0131l Kutlamas\u0131","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven+kimdir&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=tr","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Ludwig van Beethoven&#39;\u0131n 245. Y\u0131l Kutlamas\u0131","Automatically Replaced Alt Text JS":"Ludwig van Beethoven\\'\u0131n 245. Y\u0131l Kutlamas\u0131","Automatically Replaced Alt Text":"Ludwig van Beethoven'\u0131n 245. Y\u0131l Kutlamas\u0131","Automatically Replaced Share Text JS":"Beethoven\\'\u0131n ba\u015fyapt\u0131lar\u0131n\u0131 d\u00fczenlemesine yard\u0131m edin #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven+kimdir&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=tr","{{TLD}}":"tr","Automatically Replaced TLD":"tr","{{LANGUAGE}}":"tr","Automatically Replaced Language":"tr","{{GEO_CODE}}":"tr","Automatically Replaced Geo Code":"tr","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/7cptbz","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/7cptbz","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tr","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tr"}},"ur":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0644\u0688\u0648\u06af\u00a0\u0648\u06cc\u0646 \u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u06cc 245th \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0644\u0688\u0648\u06af\u00a0\u0648\u06cc\u0646 \u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u06cc 245th \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0644\u0688\u0648\u06af\u00a0\u0648\u06cc\u0646 \u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u06cc 245th \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D8%A8%DB%8C%D8%AA%DA%BE%D9%88%D9%88%D9%86&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ur","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0644\u0688\u0648\u06af\u00a0\u0648\u06cc\u0646 \u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u06cc 245th \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0644\u0688\u0648\u06af\u00a0\u0648\u06cc\u0646 \u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u06cc 245th \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646","Automatically Replaced Alt Text":"\u0644\u0688\u0648\u06af\u00a0\u0648\u06cc\u0646 \u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u06cc 245th \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u0648 \u0627\u067e\u0646\u06d2 \u0634\u0627\u06c1\u06a9\u0627\u0631 \u0627\u0631\u064a\u0646\u062c \u06a9\u0631\u0646\u06d2 \u0645\u064a\u06ba \u0645\u062f\u062f \u06a9\u064a\u062c\u06d3 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D8%A8%DB%8C%D8%AA%DA%BE%D9%88%D9%88%D9%86&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ur","{{TLD}}":"pk","Automatically Replaced TLD":"pk","{{LANGUAGE}}":"ur","Automatically Replaced Language":"ur","{{GEO_CODE}}":"pk","Automatically Replaced Geo Code":"pk","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"rtl","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/94y3ha","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/94y3ha","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ur","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ur"}},"zh-CN":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E8%B4%9D%E5%A4%9A%E8%8A%AC&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=zh-CN","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0","Automatically Replaced Alt Text":"\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0","Automatically Replaced Share Text JS":"\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E8%B4%9D%E5%A4%9A%E8%8A%AC&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=zh-CN","{{TLD}}":"cn","Automatically Replaced TLD":"cn","{{LANGUAGE}}":"zh-CN","Automatically Replaced Language":"zh-CN","{{GEO_CODE}}":"cn","Automatically Replaced Geo Code":"cn","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/x6egtv","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/x6egtv","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=zh-CN","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=zh-CN"}},"zh-TW":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E8%B2%9D%E5%A4%9A%E8%8A%AC&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=zh-TW","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5","Automatically Replaced Alt Text":"\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5","Automatically Replaced Share Text JS":"\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E8%B2%9D%E5%A4%9A%E8%8A%AC&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=zh-TW","{{TLD}}":"tw","Automatically Replaced TLD":"tw","{{LANGUAGE}}":"zh-TW","Automatically Replaced Language":"zh-TW","{{GEO_CODE}}":"tw","Automatically Replaced Geo Code":"tw","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/wvezjg","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/wvezjg","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=zh-TW","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=zh-TW"}},"zu":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Ukubungaza Unyaka wama-245 eDoodle kaLudwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Ukubungaza Unyaka wama-245 eDoodle kaLudwig van Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Ukubungaza Unyaka wama-245 eDoodle kaLudwig van Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=zu","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Ukubungaza Unyaka wama-245 eDoodle kaLudwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"Ukubungaza Unyaka wama-245 eDoodle kaLudwig van Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"Ukubungaza Unyaka wama-245 eDoodle kaLudwig van Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Siza ukuhlela lolu cwecwe lwakhe namuhla kwi-#GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=zu","{{TLD}}":"zw","Automatically Replaced TLD":"zw","{{LANGUAGE}}":"zu","Automatically Replaced Language":"zu","{{GEO_CODE}}":"zw","Automatically Replaced Geo Code":"zw","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/32rnzq","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/32rnzq","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=zu","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=zu"}},"ps":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"af","Automatically Replaced TLD":"af","{{LANGUAGE}}":"ps","Automatically Replaced Language":"ps","{{GEO_CODE}}":"af","Automatically Replaced Geo Code":"af","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"rtl","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/38hs93","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/38hs93","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ps","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ps"}},"sq":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 vjetori i dit\u00eblindjes s\u00eb Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 vjetori i dit\u00eblindjes s\u00eb Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 vjetori i dit\u00eblindjes s\u00eb Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sq","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 vjetori i dit\u00eblindjes s\u00eb Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 vjetori i dit\u00eblindjes s\u00eb Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245 vjetori i dit\u00eblindjes s\u00eb Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Ndihmo Beethoven me kompozimet e tij n\u00eb 245 p\u00ebrvjetorin e dit\u00eblindjes s\u00eb tij! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sq","{{TLD}}":"al","Automatically Replaced TLD":"al","{{LANGUAGE}}":"sq","Automatically Replaced Language":"sq","{{GEO_CODE}}":"al","Automatically Replaced Geo Code":"al","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/4zzdz6","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/4zzdz6","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sq","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sq"}},"az":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Ludviq van Betxovenin 245-ci Illiyini","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Ludviq van Betxovenin 245-ci Illiyini","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Ludviq van Betxovenin 245-ci Illiyini","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Betxoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=az","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Ludviq van Betxovenin 245-ci Illiyini","Automatically Replaced Alt Text JS":"Ludviq van Betxovenin 245-ci Illiyini","Automatically Replaced Alt Text":"Ludviq van Betxovenin 245-ci Illiyini","Automatically Replaced Share Text JS":"Betxoven\u0259 k\u00f6m\u0259k edin \u015fedevrl\u0259rini d\u00fcz\u0259ltsin #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Betxoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=az","{{TLD}}":"az","Automatically Replaced TLD":"az","{{LANGUAGE}}":"az","Automatically Replaced Language":"az","{{GEO_CODE}}":"az","Automatically Replaced Geo Code":"az","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/5wpngs","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/5wpngs","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=az","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=az"}},"bn":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"bd","Automatically Replaced TLD":"bd","{{LANGUAGE}}":"bn","Automatically Replaced Language":"bn","{{GEO_CODE}}":"bd","Automatically Replaced Geo Code":"bd","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/aaykws","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/aaykws","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=bn","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=bn"}},"bg":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D0%9B%D1%83%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=bg","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d","Automatically Replaced Alt Text":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d","Automatically Replaced Share Text JS":"\u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0448\u0435\u0434\u044c\u043e\u0432\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D0%9B%D1%83%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=bg","{{TLD}}":"bg","Automatically Replaced TLD":"bg","{{LANGUAGE}}":"bg","Automatically Replaced Language":"bg","{{GEO_CODE}}":"bg","Automatically Replaced Geo Code":"bg","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/bw6r2f","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/bw6r2f","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=bg","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=bg"}},"pt-BR":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245\u00ba Anivers\u00e1rio de Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245\u00ba Anivers\u00e1rio de Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245\u00ba Anivers\u00e1rio de Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=pt-BR","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245\u00ba Anivers\u00e1rio de Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"245\u00ba Anivers\u00e1rio de Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"245\u00ba Anivers\u00e1rio de Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Ajuda o Beethoven com as suas composi\u00e7\u00f5es no 245\u00ba anivers\u00e1rio dele! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=pt-BR","{{TLD}}":"br","Automatically Replaced TLD":"br","{{LANGUAGE}}":"pt-BR","Automatically Replaced Language":"pt-BR","{{GEO_CODE}}":"br","Automatically Replaced Geo Code":"br","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/ut6wm2","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/ut6wm2","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=pt-BR","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=pt-BR"}},"tn":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"bw","Automatically Replaced TLD":"bw","{{LANGUAGE}}":"tn","Automatically Replaced Language":"tn","{{GEO_CODE}}":"bw","Automatically Replaced Geo Code":"bw","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/tsy5d7","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/tsy5d7","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tn","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tn"}},"be":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=be","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text JS":"245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text":"245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0414\u0430\u043f\u0430\u043c\u0430\u0433\u0456\u0446\u0435 \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0443 \u0437 \u044f\u0433\u043e \u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u043c\u0456 \u043d\u0430 \u044f\u0433\u043e 245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=be","{{TLD}}":"by","Automatically Replaced TLD":"by","{{LANGUAGE}}":"be","Automatically Replaced Language":"be","{{GEO_CODE}}":"by","Automatically Replaced Geo Code":"by","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/ambqzg","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/ambqzg","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=be","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=be"}},"cs":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=cs","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Alt Text JS":"245.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Alt Text":"245.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena","Automatically Replaced Share Text JS":"Pomozte Beethovenovi se\u0159adit jeho d\u00edla v dne\u0161n\u00edm #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=cs","{{TLD}}":"cz","Automatically Replaced TLD":"cz","{{LANGUAGE}}":"cs","Automatically Replaced Language":"cs","{{GEO_CODE}}":"cz","Automatically Replaced Geo Code":"cz","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/ye6dzn","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/ye6dzn","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=cs","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=cs"}},"da":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Beethovens 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdag","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Beethovens 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdag","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Beethovens 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdag","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=da","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Beethovens 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdag","Automatically Replaced Alt Text JS":"Beethovens 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdag","Automatically Replaced Alt Text":"Beethovens 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdag","Automatically Replaced Share Text JS":"Hj\u00e6lp Beethoven med hans 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdagssymfoni #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=da","{{TLD}}":"gl","Automatically Replaced TLD":"gl","{{LANGUAGE}}":"da","Automatically Replaced Language":"da","{{GEO_CODE}}":"gl","Automatically Replaced Geo Code":"gl","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/3fj5j8","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/3fj5j8","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=da","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=da"}},"et":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Beethoveni 245. s\u00fcnniaastap\u00e4ev","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Beethoveni 245. s\u00fcnniaastap\u00e4ev","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Beethoveni 245. s\u00fcnniaastap\u00e4ev","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=et","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Beethoveni 245. s\u00fcnniaastap\u00e4ev","Automatically Replaced Alt Text JS":"Beethoveni 245. s\u00fcnniaastap\u00e4ev","Automatically Replaced Alt Text":"Beethoveni 245. s\u00fcnniaastap\u00e4ev","Automatically Replaced Share Text JS":"Aita Beethoveni tema teosega tema 245.s\u00fcnniaastap\u00e4eval #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=et","{{TLD}}":"ee","Automatically Replaced TLD":"ee","{{LANGUAGE}}":"et","Automatically Replaced Language":"et","{{GEO_CODE}}":"ee","Automatically Replaced Geo Code":"ee","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/qn3xa9","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/qn3xa9","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=et","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=et"}},"am":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u12e8\u1209\u12f5\u12ca\u130d \u126b\u1295 \u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 245\u129b\u12cd\u1295 \u12d3\u1218\u1275 Doodle \u1260\u121b\u12ad\u1260\u122d \u120b\u12ed","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u12e8\u1209\u12f5\u12ca\u130d \u126b\u1295 \u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 245\u129b\u12cd\u1295 \u12d3\u1218\u1275 Doodle \u1260\u121b\u12ad\u1260\u122d \u120b\u12ed","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u12e8\u1209\u12f5\u12ca\u130d \u126b\u1295 \u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 245\u129b\u12cd\u1295 \u12d3\u1218\u1275 Doodle \u1260\u121b\u12ad\u1260\u122d \u120b\u12ed","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E1%89%A4%E1%89%B5%E1%88%86%E1%89%A8%E1%8A%95+&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=am","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u12e8\u1209\u12f5\u12ca\u130d \u126b\u1295 \u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 245\u129b\u12cd\u1295 \u12d3\u1218\u1275 Doodle \u1260\u121b\u12ad\u1260\u122d \u120b\u12ed","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u12e8\u1209\u12f5\u12ca\u130d \u126b\u1295 \u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 245\u129b\u12cd\u1295 \u12d3\u1218\u1275 Doodle \u1260\u121b\u12ad\u1260\u122d \u120b\u12ed","Automatically Replaced Alt Text":"\u12e8\u1209\u12f5\u12ca\u130d \u126b\u1295 \u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 245\u129b\u12cd\u1295 \u12d3\u1218\u1275 Doodle \u1260\u121b\u12ad\u1260\u122d \u120b\u12ed","Automatically Replaced Share Text JS":"\u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 \u12f5\u1295\u1245 \u12e8\u1348\u1320\u122b \u1235\u122b\u12cd\u1295 \u12a5\u1295\u12f2\u1240\u121d\u122d \u12db\u122c \u12a5\u1308\u12db \u12eb\u12f5\u122d\u1309 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E1%89%A4%E1%89%B5%E1%88%86%E1%89%A8%E1%8A%95+&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=am","{{TLD}}":"et","Automatically Replaced TLD":"et","{{LANGUAGE}}":"am","Automatically Replaced Language":"am","{{GEO_CODE}}":"et","Automatically Replaced Geo Code":"et","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/cvxnsa","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/cvxnsa","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=am","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=am"}},"fi":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=fi","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4","Automatically Replaced Alt Text":"245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4","Automatically Replaced Share Text JS":"245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4: auta Beethovenia s\u00e4vellyksess\u00e4\u00e4n! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=fi","{{TLD}}":"fi","Automatically Replaced TLD":"fi","{{LANGUAGE}}":"fi","Automatically Replaced Language":"fi","{{GEO_CODE}}":"fi","Automatically Replaced Geo Code":"fi","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/37q5ct","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/37q5ct","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=fi","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=fi"}},"ka":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E1%83%91%E1%83%94%E1%83%97%E1%83%B0%E1%83%9D%E1%83%95%E1%83%94%E1%83%9C%E1%83%98&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ka","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4","Automatically Replaced Alt Text":"\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4","Automatically Replaced Share Text JS":"\u10d3\u10d0\u10d4\u10ee\u10db\u10d0\u10e0\u10d4\u10d7 \u10d9\u10dd\u10db\u10de\u10dd\u10d6\u10d8\u10ea\u10d8\u10d0\u10e8\u10d8 \u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10e1 \u10db\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4\u10d6\u10d4! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E1%83%91%E1%83%94%E1%83%97%E1%83%B0%E1%83%9D%E1%83%95%E1%83%94%E1%83%9C%E1%83%98&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ka","{{TLD}}":"ge","Automatically Replaced TLD":"ge","{{LANGUAGE}}":"ka","Automatically Replaced Language":"ka","{{GEO_CODE}}":"ge","Automatically Replaced Geo Code":"ge","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/jnpc3y","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/jnpc3y","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ka","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ka"}},"en-GB":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"uk","Automatically Replaced TLD":"uk","{{LANGUAGE}}":"en-GB","Automatically Replaced Language":"en-GB","{{GEO_CODE}}":"uk","Automatically Replaced Geo Code":"uk","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/kg6k6c","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/kg6k6c","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=en-GB","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=en-GB"}},"iw":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D7%91%D7%98%D7%94%D7%95%D7%91%D7%9F&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=iw","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","Automatically Replaced Alt Text":"245 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","Automatically Replaced Share Text JS":"\u05ea\u05e2\u05d6\u05e8\u05d5 \u05dc\u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df \u05e2\u05dd \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea\u05d9\u05d5 \u05d1\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea\u05d5 \u05d4-245! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D7%91%D7%98%D7%94%D7%95%D7%91%D7%9F&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=iw","{{TLD}}":"il","Automatically Replaced TLD":"il","{{LANGUAGE}}":"iw","Automatically Replaced Language":"iw","{{GEO_CODE}}":"il","Automatically Replaced Geo Code":"il","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"rtl","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/5paucc","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/5paucc","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=iw","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=iw"}},"is":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Ludwig van Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Ludwig van Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Ludwig van Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=is","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Ludwig van Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an","Automatically Replaced Alt Text JS":"Ludwig van Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an","Automatically Replaced Alt Text":"Ludwig van Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an","Automatically Replaced Share Text JS":"Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=is","{{TLD}}":"is","Automatically Replaced TLD":"is","{{LANGUAGE}}":"is","Automatically Replaced Language":"is","{{GEO_CODE}}":"is","Automatically Replaced Geo Code":"is","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/qftsuu","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/qftsuu","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=is","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=is"}},"ja":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u30eb\u30fc\u30c8\u30f4\u30a3\u30d2 \u30f4\u30a1\u30f3 \u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3 245 \u5468\u5e74","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u30eb\u30fc\u30c8\u30f4\u30a3\u30d2 \u30f4\u30a1\u30f3 \u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3 245 \u5468\u5e74","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u30eb\u30fc\u30c8\u30f4\u30a3\u30d2 \u30f4\u30a1\u30f3 \u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3 245 \u5468\u5e74","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E3%83%99%E3%83%BC%E3%83%88%E3%83%BC%E3%83%B4%E3%82%A7%E3%83%B3&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ja","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u30eb\u30fc\u30c8\u30f4\u30a3\u30d2 \u30f4\u30a1\u30f3 \u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3 245 \u5468\u5e74","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u30eb\u30fc\u30c8\u30f4\u30a3\u30d2 \u30f4\u30a1\u30f3 \u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3 245 \u5468\u5e74","Automatically Replaced Alt Text":"\u30eb\u30fc\u30c8\u30f4\u30a3\u30d2 \u30f4\u30a1\u30f3 \u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3 245 \u5468\u5e74","Automatically Replaced Share Text JS":"\u4eca\u65e5\u306e #GoogleDoodle \u3067\u3001\u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3\u3068\u3001\u3042\u306e\u672a\u5b8c\u306e\u540d\u4f5c\u3092\u30a2\u30ec\u30f3\u30b8\u3057\u3088\u3046","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E3%83%99%E3%83%BC%E3%83%88%E3%83%BC%E3%83%B4%E3%82%A7%E3%83%B3&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ja","{{TLD}}":"jp","Automatically Replaced TLD":"jp","{{LANGUAGE}}":"ja","Automatically Replaced Language":"ja","{{GEO_CODE}}":"jp","Automatically Replaced Geo Code":"jp","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/2wuucg","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/2wuucg","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ja","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ja"}},"ky":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"kg","Automatically Replaced TLD":"kg","{{LANGUAGE}}":"ky","Automatically Replaced Language":"ky","{{GEO_CODE}}":"kg","Automatically Replaced Geo Code":"kg","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/e9474n","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/e9474n","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ky","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ky"}},"km":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"kh","Automatically Replaced TLD":"kh","{{LANGUAGE}}":"km","Automatically Replaced Language":"km","{{GEO_CODE}}":"kh","Automatically Replaced Geo Code":"kh","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/ajsa7c","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/ajsa7c","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=km","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=km"}},"ko":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\ubca0\ud1a0\ubca4 245\uc8fc\ub144 \uae30\ub150","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\ubca0\ud1a0\ubca4 245\uc8fc\ub144 \uae30\ub150","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\ubca0\ud1a0\ubca4 245\uc8fc\ub144 \uae30\ub150","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%EB%B2%A0%ED%86%A0%EB%B2%A4&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ko","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\ubca0\ud1a0\ubca4 245\uc8fc\ub144 \uae30\ub150","Automatically Replaced Alt Text JS":"\ubca0\ud1a0\ubca4 245\uc8fc\ub144 \uae30\ub150","Automatically Replaced Alt Text":"\ubca0\ud1a0\ubca4 245\uc8fc\ub144 \uae30\ub150","Automatically Replaced Share Text JS":"\ubca0\ud1a0\ubca4\uc758 \uba85\uc791\ub4e4\uc744 \ud568\uaed8 \uc791\uace1\ud574\ubcf4\uc138\uc694! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%EB%B2%A0%ED%86%A0%EB%B2%A4&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=ko","{{TLD}}":"kr","Automatically Replaced TLD":"kr","{{LANGUAGE}}":"ko","Automatically Replaced Language":"ko","{{GEO_CODE}}":"kr","Automatically Replaced Geo Code":"kr","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/84337x","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/84337x","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ko","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ko"}},"kk":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D0%9B%D1%8E%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=kk","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b","Automatically Replaced Alt Text":"\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D0%9B%D1%8E%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=kk","{{TLD}}":"kz","Automatically Replaced TLD":"kz","{{LANGUAGE}}":"kk","Automatically Replaced Language":"kk","{{GEO_CODE}}":"kz","Automatically Replaced Geo Code":"kz","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/d27hsq","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/d27hsq","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=kk","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=kk"}},"lo":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"la","Automatically Replaced TLD":"la","{{LANGUAGE}}":"lo","Automatically Replaced Language":"lo","{{GEO_CODE}}":"la","Automatically Replaced Geo Code":"la","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/aj4ht6","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/aj4ht6","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=lo","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=lo"}},"st":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"ls","Automatically Replaced TLD":"ls","{{LANGUAGE}}":"st","Automatically Replaced Language":"st","{{GEO_CODE}}":"ls","Automatically Replaced Geo Code":"ls","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/zvpaks","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/zvpaks","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=st","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=st"}},"lv":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"B\u0113thovena 245. dzim\u0161anas diena","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"B\u0113thovena 245. dzim\u0161anas diena","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"B\u0113thovena 245. dzim\u0161anas diena","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Ludvigs+van+B%C4%93thovens&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=lv","Automatically Replaced Alt Text HTML":"B\u0113thovena 245. dzim\u0161anas diena","Automatically Replaced Alt Text JS":"B\u0113thovena 245. dzim\u0161anas diena","Automatically Replaced Alt Text":"B\u0113thovena 245. dzim\u0161anas diena","Automatically Replaced Share Text JS":"Pal\u012bdzi B\u0113thovenam sak\u0101rtot vi\u0146a mesiterdarbus \u0161odienas #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Ludvigs+van+B%C4%93thovens&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=lv","{{TLD}}":"lv","Automatically Replaced TLD":"lv","{{LANGUAGE}}":"lv","Automatically Replaced Language":"lv","{{GEO_CODE}}":"lv","Automatically Replaced Geo Code":"lv","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/3wd64h","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/3wd64h","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=lv","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=lv"}},"ro":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"ro","Automatically Replaced TLD":"ro","{{LANGUAGE}}":"ro","Automatically Replaced Language":"ro","{{GEO_CODE}}":"ro","Automatically Replaced Geo Code":"ro","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/6p4rn9","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/6p4rn9","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ro","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ro"}},"sr-ME":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"me","Automatically Replaced TLD":"me","{{LANGUAGE}}":"sr-ME","Automatically Replaced Language":"sr-ME","{{GEO_CODE}}":"me","Automatically Replaced Geo Code":"me","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/nqd8hs","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/nqd8hs","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sr-ME","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sr-ME"}},"mg":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"mg","Automatically Replaced TLD":"mg","{{LANGUAGE}}":"mg","Automatically Replaced Language":"mg","{{GEO_CODE}}":"mg","Automatically Replaced Geo Code":"mg","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/yxvrqs","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/yxvrqs","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mg","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mg"}},"mk":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D0%9B%D1%83%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=mk","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d","Automatically Replaced Alt Text":"245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d","Automatically Replaced Share Text JS":"\u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043c\u0443 \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d \u0434\u0430 \u0433\u0438 \u043d\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u043c\u0435\u043a \u0434\u0435\u043b\u0430 \u0432\u043e \u0434\u0435\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u043e\u0442 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D0%9B%D1%83%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B3+%D0%B2%D0%B0%D0%BD+%D0%91%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=mk","{{TLD}}":"mk","Automatically Replaced TLD":"mk","{{LANGUAGE}}":"mk","Automatically Replaced Language":"mk","{{GEO_CODE}}":"mk","Automatically Replaced Geo Code":"mk","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/9efffs","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/9efffs","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mk","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mk"}},"my":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"mm","Automatically Replaced TLD":"mm","{{LANGUAGE}}":"my","Automatically Replaced Language":"my","{{GEO_CODE}}":"mm","Automatically Replaced Geo Code":"mm","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/58t5ck","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/58t5ck","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=my","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=my"}},"mn":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"mn","Automatically Replaced TLD":"mn","{{LANGUAGE}}":"mn","Automatically Replaced Language":"mn","{{GEO_CODE}}":"mn","Automatically Replaced Geo Code":"mn","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/pu84pn","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/pu84pn","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mn","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mn"}},"mt":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"mt","Automatically Replaced TLD":"mt","{{LANGUAGE}}":"mt","Automatically Replaced Language":"mt","{{GEO_CODE}}":"mt","Automatically Replaced Geo Code":"mt","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/nvh8cj","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/nvh8cj","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mt","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=mt"}},"ny":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"mw","Automatically Replaced TLD":"mw","{{LANGUAGE}}":"ny","Automatically Replaced Language":"ny","{{GEO_CODE}}":"mw","Automatically Replaced Geo Code":"mw","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/vyjudq","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/vyjudq","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ny","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=ny"}},"no":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245 \u00e5r siden Beethoven ble f\u00f8dt","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245 \u00e5r siden Beethoven ble f\u00f8dt","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245 \u00e5r siden Beethoven ble f\u00f8dt","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=no","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245 \u00e5r siden Beethoven ble f\u00f8dt","Automatically Replaced Alt Text JS":"245 \u00e5r siden Beethoven ble f\u00f8dt","Automatically Replaced Alt Text":"245 \u00e5r siden Beethoven ble f\u00f8dt","Automatically Replaced Share Text JS":"Hjelp Beethoven med en komposisjon p\u00e5 245-\u00e5rsdagen hans! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=no","{{TLD}}":"no","Automatically Replaced TLD":"no","{{LANGUAGE}}":"no","Automatically Replaced Language":"no","{{GEO_CODE}}":"no","Automatically Replaced Geo Code":"no","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/vaxrrg","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/vaxrrg","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=no","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=no"}},"pl":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Ludwig+van+Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=pl","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin","Automatically Replaced Alt Text JS":"Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin","Automatically Replaced Alt Text":"Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin","Automatically Replaced Share Text JS":"Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Ludwig+van+Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=pl","{{TLD}}":"pl","Automatically Replaced TLD":"pl","{{LANGUAGE}}":"pl","Automatically Replaced Language":"pl","{{GEO_CODE}}":"pl","Automatically Replaced Geo Code":"pl","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/tbn7t7","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/tbn7t7","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=pl","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=pl"}},"crs":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"sc","Automatically Replaced TLD":"sc","{{LANGUAGE}}":"crs","Automatically Replaced Language":"crs","{{GEO_CODE}}":"sc","Automatically Replaced Geo Code":"sc","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/eck922","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/eck922","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=crs","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=crs"}},"sl":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245. obletnica rojstva Ludwiga van Beethovna","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245. obletnica rojstva Ludwiga van Beethovna","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245. obletnica rojstva Ludwiga van Beethovna","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sl","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245. obletnica rojstva Ludwiga van Beethovna","Automatically Replaced Alt Text JS":"245. obletnica rojstva Ludwiga van Beethovna","Automatically Replaced Alt Text":"245. obletnica rojstva Ludwiga van Beethovna","Automatically Replaced Share Text JS":"Pomagajte Beethovnu pri njegovih skladbah ob 245. obletnici njegovega rojstva! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sl","{{TLD}}":"si","Automatically Replaced TLD":"si","{{LANGUAGE}}":"sl","Automatically Replaced Language":"sl","{{GEO_CODE}}":"si","Automatically Replaced Geo Code":"si","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/u4s5n7","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/u4s5n7","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sl","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sl"}},"sk":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245. v\u00fdro\u010die narodenia Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245. v\u00fdro\u010die narodenia Beethovena","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245. v\u00fdro\u010die narodenia Beethovena","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sk","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245. v\u00fdro\u010die narodenia Beethovena","Automatically Replaced Alt Text JS":"245. v\u00fdro\u010die narodenia Beethovena","Automatically Replaced Alt Text":"245. v\u00fdro\u010die narodenia Beethovena","Automatically Replaced Share Text JS":"Pom\u00f4\u017ete Beethovenovi zoradi\u0165 jeho diela v dne\u0161nom #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=sk","{{TLD}}":"sk","Automatically Replaced TLD":"sk","{{LANGUAGE}}":"sk","Automatically Replaced Language":"sk","{{GEO_CODE}}":"sk","Automatically Replaced Geo Code":"sk","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/n3fzds","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/n3fzds","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sk","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=sk"}},"so":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"so","Automatically Replaced TLD":"so","{{LANGUAGE}}":"so","Automatically Replaced Language":"so","{{GEO_CODE}}":"so","Automatically Replaced Geo Code":"so","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/5gg6fr","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/5gg6fr","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=so","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=so"}},"th":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%E0%B9%80%E0%B8%9A%E0%B9%82%E0%B8%97%E0%B9%80%E0%B8%9F%E0%B8%99&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=th","Automatically Replaced Alt Text HTML":"\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19","Automatically Replaced Alt Text JS":"\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19","Automatically Replaced Alt Text":"\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19 #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%E0%B9%80%E0%B8%9A%E0%B9%82%E0%B8%97%E0%B9%80%E0%B8%9F%E0%B8%99&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=th","{{TLD}}":"th","Automatically Replaced TLD":"th","{{LANGUAGE}}":"th","Automatically Replaced Language":"th","{{GEO_CODE}}":"th","Automatically Replaced Geo Code":"th","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/6yudvk","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/6yudvk","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=th","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=th"}},"tg":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"tj","Automatically Replaced TLD":"tj","{{LANGUAGE}}":"tg","Automatically Replaced Language":"tg","{{GEO_CODE}}":"tj","Automatically Replaced Geo Code":"tj","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/5e6bp3","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/5e6bp3","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tg","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tg"}},"tk":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"tm","Automatically Replaced TLD":"tm","{{LANGUAGE}}":"tk","Automatically Replaced Language":"tk","{{GEO_CODE}}":"tm","Automatically Replaced Geo Code":"tm","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/rsdywz","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/rsdywz","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tk","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=tk"}},"uk":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"245-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"245-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"245-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=uk","Automatically Replaced Alt Text HTML":"245-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text JS":"245-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Alt Text":"245-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430","Automatically Replaced Share Text JS":"\u0414\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0436\u0456\u0442\u044c \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0443 \u0437 \u043c\u0443\u0437\u0438\u0447\u043d\u0438\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0456\u044f\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0439\u043e\u0433\u043e 245-\u0443 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044e! #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=%D0%91%D0%B5%D1%82%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BD&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=uk","{{TLD}}":"ua","Automatically Replaced TLD":"ua","{{LANGUAGE}}":"uk","Automatically Replaced Language":"uk","{{GEO_CODE}}":"ua","Automatically Replaced Geo Code":"ua","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/d6gyt4","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/d6gyt4","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=uk","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=uk"}},"uz":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","Automatically Replaced Alt Text HTML":"Celebrating Ludwig van Beethoven&#39;s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text JS":"Celebrating Ludwig van Beethoven\\'s 245th Year Doodle","Automatically Replaced Alt Text":"Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle","Automatically Replaced Share Text JS":"Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=en","{{TLD}}":"uz","Automatically Replaced TLD":"uz","{{LANGUAGE}}":"uz","Automatically Replaced Language":"uz","{{GEO_CODE}}":"uz","Automatically Replaced Geo Code":"uz","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/jmgwsm","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/jmgwsm","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=uz","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=uz"}},"vi":{"ALL":{"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"K\u1ec9 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 245 c\u1ee7a Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT_JS}}":"K\u1ec9 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 245 c\u1ee7a Beethoven","{{LOGO_ALT_TEXT}}":"K\u1ec9 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 245 c\u1ee7a Beethoven","{{LOGO_ANCHOR_TARGET}}":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=vi","Automatically Replaced Alt Text HTML":"K\u1ec9 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 245 c\u1ee7a Beethoven","Automatically Replaced Alt Text JS":"K\u1ec9 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 245 c\u1ee7a Beethoven","Automatically Replaced Alt Text":"K\u1ec9 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 245 c\u1ee7a Beethoven","Automatically Replaced Share Text JS":"Tr\u1ee3 gi\u00fap nh\u1eefng t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Beethoven trong l\u1ea7n sinh nh\u1eadt th\u1ee9 245","/search?q=automatically+replaced":"/search?q=Beethoven&oi=ddle&ct=beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp&hl=vi","{{TLD}}":"vn","Automatically Replaced TLD":"vn","{{LANGUAGE}}":"vi","Automatically Replaced Language":"vi","{{GEO_CODE}}":"vn","Automatically Replaced Geo Code":"vn","{{LANGUAGE_DIRECTION}}":"ltr","{{PERMALINK}}":"//g.co/doodle/phu2dp","//g.co/doodle/permalink":"//g.co/doodle/phu2dp","{{GALLERY_URL}}":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=vi","//www.google.com/doodles/gallery":"http://www.google.com/doodles/celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year?hl=vi"}}};
  window.google.doodle.allMsgs={"messages":["Song Title 1","Song Title 2","Song Title 3","Song Title 4","No audio prompt"],"translations":{"en":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Moonlight Sonata","Fifth Symphony","Ninth Symphony (Ode to Joy)","No sound? Try a different device."],"uk":["F\u00fcr Elise","Moonlight Sonata","Fifth Symphony","Ninth Symphony (Ode to Joy)","No sound? Try a different device."]},"af":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Maanlig-sonate","Vyfde Simfonie","Negende Simfonie (Ode to Joy)","Geen klank nie? Probeer 'n ander toestel"]},"am":{"ALL":["\u1348\u122d \u12a4\u120a\u1234","\u1348\u122d \u12a4\u120a\u1234","\u12a0\u121d\u1235\u1270\u129b\u12cd \u1235\u12ed\u121d\u134e\u1292","\u12d8\u1320\u1290\u129b\u12cd \u1235\u12ed\u121d\u134e\u1292 (\u12a6\u12f4 \u1271 \u1306\u12ed )","\u121d\u1295\u121d \u12f5\u121d\u133d \u12e8\u1208\u121d? \u1260\u120c\u120b \u1218\u1233\u122a\u12eb \u12ed\u121e\u12ad\u1229"]},"ar":{"ALL":["\u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0625\u0644\u064a\u0632\u0627","\u0633\u0648\u0646\u0627\u062a\u0627 \u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0631","\u0627\u0644\u0633\u064a\u0645\u0641\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\u0629","\u0627\u0644\u0633\u064a\u0645\u0641\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0633\u0639\u0629 (\u0623\u0646\u0634\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u062d)","\u0644\u0627 \u062a\u0633\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a\u061f \u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0622\u062e\u0631."]},"be":{"ALL":["\u0414\u0430 \u042d\u043b\u0456\u0437\u044b","\u041c\u0435\u0441\u044f\u0446\u043e\u0432\u0430\u044f \u0441\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430","\u041f\u044f\u0442\u0430\u044f \u0441\u0456\u043c\u0444\u043e\u043d\u0456\u044f","\u0414\u0437\u044f\u0432\u044f\u0442\u0430\u044f \u0441\u0456\u043c\u0444\u043e\u043d\u0456\u044f (\u041e\u0434\u0430 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0434\u0430\u0441\u0446\u0456)","\u041d\u044f\u043c\u0430 \u0433\u0443\u043a\u0443? \u041f\u0430\u0441\u043f\u0440\u0430\u0431\u0443\u0439\u0446\u0435 \u0456\u043d\u0448\u0443\u044e \u043f\u0440\u044b\u043b\u0430\u0434\u0443."]},"bg":{"ALL":["\u0417\u0430 \u0415\u043b\u0438\u0437\u0430","\u041b\u0443\u043d\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430","\u041f\u0435\u0442\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0438\u044f","\u0414\u0435\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0438\u044f (\u041e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430)","\u041d\u044f\u043c\u0430\u0442\u0435 \u0437\u0432\u0443\u043a? \u041e\u043f\u0438\u0442\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e."]},"bs":{"ALL":["Za Elizu","Mjese\u010deva sonata","V. simfonija","Deveta simfonija (Oda radosti)",""]},"ca":{"ALL":["Per a Elisa","Clar de lluna","Cinquena simfonia ","Novena simfonia (Oda a l'Alegria)","Sense so? Prova de fer servir un altre dispositiu."]},"cs":{"ALL":["Pro Eli\u0161ku","M\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed svit","5. symfonie","9. symfonie (\u00d3da na radost)","Probl\u00e9m se zvukem? Vyzkou\u0161ejte jin\u00e9 za\u0159\u00edzen\u00ed."]},"da":{"ALL":["F\u00fcr Elise","M\u00e5neskinssonaten","5. symfoni","Niende Symfoni (Ode til gl\u00e6den)","Ingen lyd? Pr\u00f8v en anden enhed."]},"de":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Mondscheinsonate","5. Sinfonie","9. Sinfonie (Ode an die Freude)","Kein Ton? Probier es am besten mit einem anderen Ger\u00e4t."],"ch":["F\u00fcr Elise","Mondscheinsonate","5. Sinfonie","9. Sinfonie (Ode an die Freude)","Kein Ton? Probier es am besten mit einem anderen Ger\u00e4t."]},"el":{"ALL":["\u0393\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u039b\u03af\u03b6\u03b1","\u03a3\u03bf\u03bd\u03ac\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b5\u03bb\u03b7\u03bd\u03cc\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03c2","\u03a0\u03ad\u03bc\u03c0\u03c4\u03b7 \u03a3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1","\u0395\u03bd\u03ac\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 (\u03a9\u03b4\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c7\u03b1\u03c1\u03ac)","\u03a0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ae\u03c7\u03bf? \u0394\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae. "]},"es":{"ALL":["Para Elisa","Claro de luna","Quinta sinfon\u00eda","Novena sinfon\u00eda (Himno a la alegr\u00eda)","\u00bfSin sonido? Prueba en otro dispositivo. "]},"es-419":{"ALL":["Para Elisa","Claro de luna","Quinta Sinfon\u00eda","Novena Sinfon\u00eda (Himno a la Alegr\u00eda)","\u00bfSin sonido? Prueba con otro dispositivo. "]},"et":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Kuupaiste sonaat","5.s\u00fcmfoonia","9.s\u00fcmfoonia (Ood r\u00f5\u00f5mule)","Heli puudub? Proovi heli teisest seadmest."]},"eu":{"ALL":["Elisarentzat","Ilargi-argiaren sonata","Bosgarren sinfonia","Bederatzigarren sinfonia (Alaitasunaren Ereserkia)","Soinurik gabe? Saiatu beste gailu batean."]},"fi":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Kuutamosonaatti","Sinfonia nro 5","Sinfonia nro 9 (Oodi ilolle)","Eik\u00f6 \u00e4\u00e4ni kuulu? Kokeile toista laitetta."]},"fr":{"ALL":["Lettre \u00e0 Elise","Sonate au clair de lune","5e symphonie","Ode \u00e0 la joie",""]},"ga":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Son\u00e1id Gheala\u00ed","C\u00faigi\u00fa Siansa","\u00d3id don \u00c1thais",""]},"gl":{"ALL":["Para Elisa","Claro de l\u00faa","Quinta sinfon\u00eda","Novena sinfon\u00eda (Himno \u00e1 alegr\u00eda)","Sen son? Proba noutro dispositivo."]},"hr":{"ALL":["Za Elizu","Mjese\u010deva sonata","V. simfonija","Oda radosti","Bez zvuka? Poku\u0161ajte sa drugim ure\u0111ajem. "]},"ht":{"ALL":["Lettre \u00e0 Elise","Sonate au clair de lune","5e symphonie","Ode \u00e0 la joie",""]},"hu":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Holdf\u00e9ny szon\u00e1ta","5. Szimf\u00f3nia","9. Szimf\u00f3nia (\u00d6r\u00f6m\u00f3da)","Nincs hang? Pr\u00f3b\u00e1ljon meg egy m\u00e1sik eszk\u00f6zt."]},"hy":{"ALL":["\u0537\u056c\u056b\u0566\u0565\u056b\u0576","\u053c\u0578\u0582\u057d\u0576\u056b \u057d\u0578\u0576\u0561\u057f","\u0540\u056b\u0576\u0563\u0565\u0580\u0578\u0580\u0564 \u057d\u056b\u0574\u0586\u0578\u0576\u056b\u0561","\u053b\u0576\u0565\u0580\u0578\u0580\u0564 \u057d\u056b\u0574\u0586\u0578\u0576\u056b\u0561","\u0541\u0561\u0575\u0576 \u0579\u056f\u0561\u055e\u0589 \u0553\u0578\u0580\u0571\u0565\u0584 \u0561\u0575\u056c \u057d\u0561\u0580\u0584\u0589"]},"id":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Moonlight Sonata","Fifth Symphony","Ode to Joy","Tidak ada suara? Coba pakai device lain."]},"is":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Tunglskinss\u00f3natan","Fimmta sinf\u00f3n\u00edan","9. sinf\u00f3n\u00edan (\u00d3\u00f0urinn til gle\u00f0innar)","Ekkert hlj\u00f3\u00f0? Pr\u00f3fa\u00f0u \u00e1 \u00f6\u00f0ru t\u00e6ki."]},"it":{"ALL":["Per Elisa","Sonata Al chiaro di luna","Quinta Sinfonia","Nona Sinfonia (Inno alla gioia)","Se non senti l'audio, prova con un altro dispositivo."]},"iw":{"ALL":["\u05dc\u05d0\u05dc\u05d9\u05d6\u05d4","\u05e1\u05d5\u05e0\u05d8\u05d4 \u05dc\u05e4\u05e1\u05e0\u05ea\u05e8 \u05de\u05e1' 14 \u05e9\u05dc \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","\u05d4\u05e1\u05d9\u05de\u05e4\u05d5\u05e0\u05d9\u05d4 \u05d4\u05d7\u05de\u05d9\u05e9\u05d9\u05ea \u05e9\u05dc \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df","\u05d4\u05d0\u05d5\u05d3\u05d4 \u05dc\u05e9\u05de\u05d7\u05d4",""]},"ja":{"ALL":["\u30a8\u30ea\u30fc\u30bc\u306e\u305f\u3081\u306b","\u6708\u5149\u30bd\u30ca\u30bf","\u4ea4\u97ff\u66f2 \u7b2c\u4e94\u756a","\u4ea4\u97ff\u66f2 \u7b2c\u4e5d\u756a \u6b53\u559c\u306e\u6b4c",""]},"ko":{"ALL":["\uc5d8\ub9ac\uc81c\ub97c \uc704\ud558\uc5ec","\uc6d4\uad11 \uc18c\ub098\ud0c0","5\ubc88 \uad50\ud5a5\uace1","9\ubc88 \uad50\ud5a5\uace1 (\ud658\ud76c\uc758 \uc1a1\uac00)","\uc18c\ub9ac\uac00 \ub4e4\ub9ac\uc9c0 \uc54a\uc744 \uacbd\uc6b0 \ub2e4\ub978 \ub514\ubc14\uc774\uc2a4\ub97c \uc774\uc6a9\ud574\uc11c \ub2e4\uc2dc \uc2dc\ub3c4\ud574\ubcf4\uc138\uc694."]},"lt":{"ALL":["Elizai","M\u0117nesienos sonata","Penktoji simfonija","Od\u0117 d\u017eiaugsmui",""]},"lv":{"ALL":["El\u012bzai","M\u0113nesn\u012bcas son\u0101te","Piekt\u0101 simfonija","Oda priekam","Nav ska\u0146as? Pam\u0113\u0123ini citu ier\u012bci."]},"mk":{"ALL":["\u0417\u0430 \u0415\u043b\u0438\u0437\u0430","\u041c\u0435\u0441\u0435\u0447\u0435\u0432\u0430 \u0441\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430","\u041f\u0435\u0442\u0442\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430","\u041e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430","\u041d\u0435\u043c\u0430\u0442\u0435 \u0437\u0432\u0443\u043a? \u041f\u0440\u043e\u0431\u0430\u0458\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0443\u0440\u0435\u0434."]},"ms":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Moonlight Sonata","Fifth Symphony","Ode to Joy","Tiada bunyi? Cuba peranti yang lain."]},"ne":{"ALL":["\u092b\u0930 \u090f\u0932\u093f\u0938\u0947","\u092e\u0941\u0928\u0932\u093e\u0907\u091f \u0938\u094b\u0928\u093e\u091f\u093e","\u092b\u093f\u092b\u094d\u0925 \u0938\u093f\u092e\u094d\u092b\u094b\u0928\u0940","\u0928\u093e\u0907\u0928\u094d\u0925 \u0938\u093f\u092e\u094d\u092b\u094b\u0928\u0940 (\u0913\u0921\u0947 \u091f\u0941 \u091c\u094b\u092f)","\u0906\u0935\u093e\u091c \u0906\u090f\u0928? \u092b\u0930\u0915 \u0909\u092a\u0915\u0930\u0923 \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0917\u0930\u094d\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d \u0964"]},"nl":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Moonlight Sonata","Vijfde symfonie","Simfoni 9 (Ode to Joy)",""]},"no":{"ALL":["Til Elise","M\u00e5neskinnssonaten","Skjebnesymfonien","9. symfoni (Ode til gleden)","Ingen lyd? Pr\u00f8v p\u00e5 en annen enhet."]},"pl":{"ALL":["Dla Elizy","Sonata Ksi\u0119\u017cycowa","V symfonia","IX symfonia (Oda do rado\u015bci)","Problemy z d\u017awi\u0119kiem? Spr\u00f3buj na innym urz\u0105dzeniu."]},"pt-BR":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Sonata ao Luar","Quinta Sinfonia","Ode \u00e0 Alegria","Sem som? Tente em outro dispositivo."]},"pt-PT":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Sonata (Ao Luar)","Quinta Sinfonia","Nona Sinfonia (Ode \u00e0 Alegria)","Sem som? Experimente outro dispositivo."]},"ro":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Sonata Lunii","Simfonia a V-a","Oda Bucuriei",""]},"ru":{"ALL":["\u041a \u042d\u043b\u0438\u0437\u0435","\u041b\u0443\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430","\u041f\u044f\u0442\u0430\u044f \u0441\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0438\u044f","\u041e\u0434\u0430 \u043a \u0440\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438","\u041f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0441\u043e \u0437\u0432\u0443\u043a\u043e\u043c? \u041f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"]},"sk":{"ALL":["Pre Eli\u0161ku","Son\u00e1ta mesa\u010dn\u00e9ho svitu","5. symf\u00f3nia","9. symf\u00f3nia (\u00d3da na rados\u0165)","Probl\u00e9m so zvukom? Vysk\u00fa\u0161ajte in\u00e9 zariadenie."]},"sl":{"ALL":["Za Elizo","V mese\u010dini","Peta simfonija","Deveta simfonija (Oda radosti)","Ni zvoka? Poskusite na drugi napravi."]},"sr":{"ALL":["\u0417\u0430 \u0415\u043b\u0438\u0437\u0443","\u041c\u0435\u0441\u0435\u0447\u0435\u0432\u0430 \u0441\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430","\u0421\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0431\u0440. 5","\u041e\u0434\u0430 \u0440\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438","\u041d\u0435 \u0447\u0443\u0458\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0432\u0443\u043a? \u041f\u043e\u043a\u0443\u0448\u0430\u0458\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c \u0443\u0440\u0435\u0452\u0430\u0458\u0443."]},"sv":{"ALL":["F\u00fcr Elise","M\u00e5nskenssonaten","Symfoni nr 5","Symfoni nr 9 (Ode till gl\u00e4djen)","Inget ljud? Prova med en annan enhet. "]},"sw":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Moonlight Sonata","Fifth Symphony","Ninth Symphony (Ode to Joy)","Je, sauti ya kifaa chako inatatiza? Tumia kifaa tofauti"]},"th":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Moonlight Sonata","Fifth Symphony","Ode to Joy","\u0e16\u0e49\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1f\u0e31\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e01\u0e23\u0e38\u0e13\u0e32\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e1b\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19"]},"tr":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Ay I\u015f\u0131\u011f\u0131 Sonat\u0131","Be\u015finci Senfoni","Dokuzuncu Senfoni","Ses duyam\u0131yor musunuz? Farkl\u0131 bir cihaz ile deneyin."]},"uk":{"ALL":["\u0414\u043e \u0415\u043b\u0456\u0437\u0438","\u041c\u0456\u0441\u044f\u0447\u043d\u0430 \u0441\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430","\u041f'\u044f\u0442\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0456\u044f","\u0414\u0435\u0432'\u044f\u0442\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0456\u044f (\u041e\u0434\u0430 \u0434\u043e \u0440\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0456)","\u041d\u0435\u043c\u0430\u0454 \u0437\u0432\u0443\u043a\u0443? \u0421\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0456\u043d\u0448\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0434"]},"ur":{"ALL":["\u0641\u0631 \u0627\u0644\u064a\u0633","\u0686\u0627\u0646\u062f\u0646\u06cc \u0633\u0648\u0646\u0627\u0679\u0627","\u067e\u0627\u0646\u0686\u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0645\u0641\u0646\u06cc","\u0646\u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0645\u0641\u0646\u06cc","\u0622\u0648\u0627\u0632 \u0646\u06c1\u064a\u06ba \u0622\u0631\u06c1\u064a\u061f \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0688\u064a\u0648\u0627\u0626\u0633 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u06a9\u0631\u064a\u06ba\u06d4"]},"vi":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Sonata \u00c1nh tr\u0103ng","Giao h\u01b0\u1edfng s\u1ed1 5","Giao h\u01b0\u1edfng s\u1ed1 9 R\u00ea th\u1ee9 (Ni\u1ec1m vui)","Kh\u00f4ng c\u00f3 \u00c2m thanh? Th\u1eed v\u1edbi m\u1ed9t thi\u1ebft b\u1ecb kh\u00e1c."]},"zh-CN":{"ALL":["\u81f4\u7231\u4e3d\u65af","\u6708\u5149\u594f\u9e23\u66f2","\u7b2c\u4e94\u4ea4\u54cd\u66f2","\u6b22\u4e50\u9882","\u6ca1\u58f0\u97f3\uff1f\u6362\u53f0\u8bbe\u5907"]},"zh-TW":{"ALL":["\u7d66\u611b\u9e97\u7d72","\u6708\u5149\u594f\u9cf4\u66f2","\u7b2c5\u865f\u4ea4\u97ff\u66f2","\u5feb\u6a02\u980c","\u6c92\u8072\u97f3\uff1f\u8a66\u8a66\u5176\u4ed6\u88dd\u7f6e"]},"zu":{"ALL":["F\u00fcr Elise","Sonata Yokukhanya Kwenyanga","Isimfoni Yesihlanu","Isimfoni Yesishiyagalolunye (Ode to Joy)","Akuzwakali lutho? Zama enye idivayisi"]}}};
  if (window.self !== window.top) {
    document.body.parentElement.id = 'sdoodles';
  }
</script>
<style>#fpdoodle,#sadoodle{background:#000}#hplogo{background-image:url(/logos/2021/doodles/beethoven/cta-bg.jpg);background-size:contain;height:230px;outline:none;overflow:hidden;position:relative;width:408px;-moz-user-select:-moz-none;-ms-user-select:none;-webkit-tap-highlight-color:transparent;-webkit-user-select:none}#dood #hplogo{background-image:url(/logos/2021/doodles/beethoven/cta-button-bg.jpg);cursor:pointer}</style><div id="hplogo" tabindex="0" title="{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}"></div><script nonce="S_zW6kYVGNAm4nYK-RtYPA">(function(){window.google||(window.google={});google.doodle||(google.doodle={});google.doodle.url="/search?q=automatically+replaced";google.doodle.alt="Automatically Replaced Alt Text JS";google.doodle.share="Automatically Replaced Share Text JS";google.doodle.shortlink="//g.co/doodle/permalink";google.doodle.gallery="//www.google.com/doodles/gallery";google.doodle.large_image="{{HOMEPAGE_IMAGE_URL}}";google.doodle.hl="Automatically Replaced Language";google.doodle.msgs={"Automatically Replaced Translations":"Translations"}; google.doodle.doodle_args={};if(!google.doodle||!google.doodle.loaded){var a=["google","doodle","loaded"],b=this;a[0]in b||!b.execScript||b.execScript("var "+a[0]);for(var c;a.length&&(c=a.shift());){var d;if(d=!a.length)d=!0;d?b[c]=!0:b[c]&&b[c]!==Object.prototype[c]?b=b[c]:b=b[c]={}}var e=document.createElement("script");e.src="/logos/2021/doodles/beethoven/beethoven15-4.js";e.async=!0;document.body.appendChild(e)};}).call(this);</script>
<script nonce="S_zW6kYVGNAm4nYK-RtYPA">(function(){(function(){function l(a,b,d){a=document.querySelectorAll(a);for(var n=0,g;g=a[n];n++)for(var c=g,f=b,q=d,e=0;g=r[e];e++)c.getAttribute(g)==f&&(c[g]=q)}function p(a,b,c){b=a[b]||a.en;if(!b)return null;if(c=b[c]||b.ALL||(a.en?a.en.ALL:null))return c;for(var d in a)for(var e in a[d])if(a[d][e])return a[d][e];return null}var c=window.google.doodle,e=c.l10n,f=c.allMsgs,r=["alt","title","src","href","dir"],b=window.location.hash||window.location.search,d=/[&=]?hl=([^&]*)/.exec(b),h=d?d[1]:"en",b=(d=/[&=]?gl=([^&]*)/.exec(b))?
d[1]:"ALL",d={"{{LOGO_ALT_TEXT_HTML}}":"{{LOGO_ALT_TEXT}}"},e=p(e,h,b)||{};for(a in e){var k=d[a]?e[d[a]]:e[a],m;for(m in c)c[m]==a&&(c[m]=k);l("div",a,k);l("a",a,k);l("canvas",a,k)}var a=f.translations;f=f.messages;if(a&&f&&(h=p(a,h,b)||[],f.length==h.length))for(b=0;a=f[b];b++)c.msgs[a]=h[b]})();}).call(this);
</script>